韓國超大容量12LVoglia 氣炸煱 有冇人用過?

唔買氣炸鍋係因為怕難洗
但依款成個焗爐咁 係咪易洗好多?

買焗爐好過啦

有喇 但炸唔到野

買d 有熱風功能既蒸焗爐就一樣炸到 ,
咪又係搵d 熱風不斷吹

Yes
對流果d

氣炸都炸唔到
最後你都係會拎返個deep fat fryer出嚟

但我用過真係好方便

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屋企用緊 但呀媽話反而難洗左
因為啲油會彈晒爐身
舊式嗰隻佢可以成個搵水浸住洗

爐身果D我應該會由9佢
岩先G MARKET買左 100美金